[建議][請置頂]將選舉有關既開落政事台

關於626,627等等相關行動-時事台

區議會選舉相關-政事台

避免返資訊混亂同有用po沉底

另外請大家諗清楚先開post
盡量讓返條路俾有用既post上黎

麻煩大家將有關 選舉既野
Post係政事台